點解仲會有人用有線

15年前用過有線既寬頻
用過有線電視.果時睇波冇選擇一定要用有線
之後佢既所有野blacklist
但到左今日仲邊會有人用呢個西公司

簽左3年約，98蚊寛頻連+電視
好能抵屌

有線寬頻對我黎講簡直係惡夢
好過56k少少

希特拉都cut 唔到